有冇人今日盤前清晒倉

啱啱清咗倉，終於有教好瞓

all in sqqq

一陣反彈你就訓唔著

尋日清曬， 睇到好多大量CALL 平倉
同好多大手put ， 同十年期上升
就知要回調 ， 等遲啲再入

最好即刻訓
冇人知之後發生咩事

唔好有期望

SH唔到，頂唔住

邊隻個股

全部